香港有乜一日遊好去處？

聽日想出街行下，冇人陪

去沙灘睇女

化雲冇處不位

聽日應該都落狗屎？
沙灘有冇女望

講左你都唔敢去, 或者懶得去,

求其落MK 行個圈咪算囉

大館 順便去埋附近啲coffee shop

大館要預約先

行博物館 常設展覽唔洗錢 例如歷史博物館香港故事

長洲

金紫荊廣場

行山

太空館

歷史文化深度遊

大澳

tst 141

大東山